手提電腦點先可以用勁d果張graphic card

如題

小弟之前買左laptop

資料係咁

但我發現所有野都唔係好清

Lol要去到低階乜都無先順

無理由咁差架

我就懷疑佢無用到張顯示卡

所以想問下點先make sure到佢用緊 gtx 950m?

入desktop右Click睇下有冇nvidia control panel
有就Click入去manage 3d setting 禁restore
冇就去nvidia官網down driver

laptop就禁manage 3d setting
係global setting既Preferred Graphics Processor
揀 High performance NVIDIA rocessor

駁住火牛打機會唔會好啲?
依類情況多數都係power management settings問題, 轉做High Performance睇下點
同埋入Nvidia Control Panel set長期用950M囉

解析度係唔係1920x1080
有冇試下改做1280x720
之後再開黎玩下

上面巴打講嘅都收到，thx

點解要降低解析度 950實玩到1080p嘅lol架喎

window唔係預設識自已換graphic card?

notebook 特別懶醒